00後見到「迖哥比人圍剿」仲憤怒過見到「香港要過送中條例」

00後

是但啦
華人不嬲都賤種

迖哥

正式宣佈達哥成為連登過街老鼠

賤種基因係欺善怕惡

修訂

唔係

修定

大事大非都避而不談

決定擺睇

連登仔反達哥仲有心有力過反送中條例